# Описание 
---------------
Проект интернет-магазина.

# Стек технологий 
---------------
Python 3.6, Django 2, Unittest, HTML, CSS, JS, JQuery, Docker 

# Функционал 
---------------
Аккаунты: 

* Регистрация на сайте с подтверждением по email 
* Регистрация через социальные сети со сбором информации (на примере аватарки) 
* Редактирование профиля 
* Разделение пользователей сайта на покупателей (user) и персонал (manager) 

Для пользователя (anonymus or user):

* Адаптивный макет 
* Слайдеры с продуктами 
* Вывод товаров по категориям 
* Пагинация для продуктов и счетов (заказов) 
* Поиск по продуктам и их содержанию 
* Разделение товаров - в тренде (по количеству просмотров), эксклюзивные, в слайдере 
* Разные статусы покупателя - default, bronze, silver, gold 
* Разные цены на товар в зависимости от статуса покупателя 
* Вывод цен с/без скидки 
* Корзина товаров и операции с ней (через ajax-запросы) 

Для персонала (manager): 

* Назначение скидки на категорию продуктов 
* Вывод числа нерассмотренных счетов (отправленных на подтверждение) 
* В дополнении к django-admin реализована собственная админка адаптированная с сайтом (операции CRUD для продуктов, категорий продуктов, счетов (заказов) пользователей, встроенные в дизайн сайта) 
* Динамическое добавление/удаление полей продуктов в заказе пользователя (dynamic-formset) с пересчетом общей цены, количества продуктов на стороне клиента (js) при редактировании счета пользователя Прочее: 
* Запуск проекта через Dockerfile 
* Интернационализация сайта (django-rosetta) 
* Flatpages для статических страниц 
* Удаление продуктов без удаления из базы (soft delete) 
* Проверки на валидность форм и прав на доступ к функционалу 
* Тестирование функционала на основе django.test.TestCase